講起異世界動畫，我諗起.......

就係Battle Spirits系列啦！喺咁多套異世界番入面，佢算係一套異類：明明係卡鬥遊戲改編而成嘅漫畫，但係就用Battle Spirits建立左一個世界觀，仲係將battle spirits融入異世界冒險嘅元素，每次睇每一集角色點樣運用卡牌同技巧去對戰真係好刺激

雖然話好多歷代BS動畫都係子供向獨立動畫，但係就係馬神彈（彈爺）系列（Battle Spirits少年激霸，Battle Spirits Saga Brave同埋Battle Spirits 赫盟的加雷特）特別好睇。佢唔止係講成班主角團用BS一路打怪升級嘅公路片劇情，更加加入左好多好有深度嘅反思，例如話種族之間嘅仇恨，和理非VS激進武力，去到Battle Spirits brave最後睇住彈爺變成扳機消失真係好催淚btw彈爺對戰異界王嗰陣嗰句「我就係鍾意佢天下無敵！」同埋「用生命值硬接！」仲有成日犧牲劍翼飛龍借core嘅橋段真係好經典

btw最近2019年製作組特登出左3集嘅saga brave賣情懷之餘繼續超展開新嘅劇情（今次劇情仲涉及穿越時空添）然後接住就係Battle Spirits赫盟的加雷特動畫（同彈爺系列屬同一時間線）。雖然只係得5集嘅mini series,而且係月更動畫，但係睇內容都係幾高質，有興趣嘅可以追下只要係以彈爺嘅時空為背景，BS動畫一定好睇，仲可以再戰10年添

p.s.原來歷代嘅紅紫屬性core光主都係CP wo

推

兩分鐘推四次

Hi壽春巴

做咩咁快有負皮

係正嘅

終於有人撐了

點解連登咁少人提起呢套嘢

魔魅好正

正常8,90年代既應該好少追晒全輯
我都係零星睇過幾集

魔魅：「我一直都好鍾意你呀！」

不過大個咗之後嘅造型就.......

我嘅童年回憶

做在專業女性無時間打扮